13蚊港幣20隻日本蛋，咁平到底點做到？？

呢個價聽完嚇咗一跳，日本野原來咁平，我朋友喺香港買咗好開心咁同我講，仲平過支那蛋

完全冇任何包裝，但係係白蛋嚟，因為支那無白蛋，所以先知係日本蛋，好平

係邊到買？

無得買了，最後兩盒

可以係美國蛋啫

royal 級？

係咪菜檔膠盒白蛋

係

唔洗諗
一定大陸黎

why

邊個話你知支那冇白強?

支那狗：d港燦真易呃

你地一般超市買嘅係秀級白蛋
royal級白蛋要識人先買到

平時惠康百佳啲支那蛋都係黃色，相反，美國蛋都係白色